法官突撤控印度頭號通緝犯文子星

被形容為恐怖分子的印度頭號通緝犯、名列國際刑警紅色通緝令的29歲印度裔港人RAMANJIT SINGH（中文名為文子星，別名ROMI），被指涉及今年2月的4.5億日元劫案，遭控以一項搶劫罪。惟案件經多次提堂後，控方今突對文子星及另一被告ENISH LIMBU撤控。兩人曾申請取回堂費但遭裁判官拒絕。

文子星（RAMANJIT SINGH）及ENISH LIMBU原被指於2月9日，與其餘三人在尖沙嘴碧仙桃路13號地下搶劫ABUSTAN Danielle John I及亞新共454,530,000日元，約值港幣32,650,000元。其餘三人則押至8月6日在東區裁判法院進行轉介高院聆訊。

文子星現另涉一宗涉及300萬元的接贓案，案件正於區域法院審理，惟由於法官昨生病，案件定於下月9日續審。案中文子星與被告GURSEWAK Singh（26歲）、DILPREET Singh（25歲）於去年3月13日，於大角嘴洋松街連同其他身份不詳人士處理贓物，即兩個屬於DHOLWANI Yogest Kumar的行李箱，一個載有近10.5萬美元及5萬歐元，另一個載有近22萬美元。

咩玩法

似係引渡返印度做準備？

「星哥，國家有任務畀你，等你可以將功補過。」

咩叫法官特撤控

閱讀理解拎U？

放俾國際刑警做野？

你啱啱落嚟?
法官負責判案 又唔係負責檢控 點撤控?

你有冇睇文㗎,係控方撤銷控告,但法官唔畀！

係啊,我啱啱先入境啊！on9,你又信唔信啊

老表唔識野，阿燦黎，唔好同佢計較

法官撤控

乜撚嘢標題? 點解係個法官撤銷控罪

告唔告係律政司話事，點會係法官。

是咪驚咗唯唯放炸彈

柒咗就縮返埋伯母個閪啦

撒控點會法官唔比，不如你指出係邊段寫法官唔比

自已睇清楚先啦
係法官唔俾兩被告claim堂費呀

用標題揾唔到新聞來源...

用內文就揾到來源係蘋果日報.
人哋標題係: 涉4.5億日元劫案文子星獲撤控

點解要改標題??

我錯 我想打控方 打左法官
Sorry 各位

律政司係無敵㗎